各位業主租戶，今年點部署？？？

會否加/減
年尾先續租 咁既環境 唔駛減租都還神
諗住減5舊 唔駛揾地產狗又要比錢佢賺